呢排聽得最多既一句係「兩邊都唔啱」

幫手落區播黑警暴行
結果見到好多人只係各打五十大板就當思考完
我好唔甘心但又無能為力

已經預見到再拉鋸落去大部份人都會覺得厭倦

未諗到點算

求教

懶係中立仲衰過藍絲

根本係

好想爆佢哋，但為咗繼續做文宣我忍咗

燒唔到埋身就唔識驚
你同班鐘意隔岸觀火既人講道德，佢實兩邊高地全部都要

對D本心唔關心的人,
只要係佢個心種下種籽就得,
下次有需要的時候就有機會萌芽.
到時就係我地的一份子.
儘管係50/50都好過係全部反對我地,
加油!

雞蛋同高牆嘅對決
話兩邊都唔啱咪即係幫高牆

依啲真係打和啦super

典型香港人就係咁on9

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

唉屌

好多人覺得掟磚就係暴動，點講都冇用

帶曬頭盔拎曬盾，都仲認為掟磚會有好大威脅，咁你應該諗下係個盾太廢，隻狗太廢定你個腦太廢啦

薯片之前拍段片就係最好例子，好嘔心

點解有咁多離地中產吹奏佢

人睇野係咁片面同情緒化...

講真不如諗下點解啲人要掟磚先, 咪又係被政權逼出黎..

其實大家身邊都有好多呢啲人
但係佢地都係接收嘅資訊不足
因為唔係真係有咁多人會尋根究底
剩係聽身邊啲人嘅三言兩語就信十足

因此文宣組嘅巴絲之前咁努力整一啲易入口嘅資料，例如長輩圖就係針對呢班人用
大家拎住呢啲材料
不妨多啲share去不同嘅社交平台如FB、IG

一兩張佢地可能唔會睇或漏睇
當同一張圖經常出現
唔想睇都會睇番一兩張
咁就多少可以影響到佢地嘅思維

呢一場係長期戰
就算政府滿足晒我地嘅要求
都仲要令大部份市民認同我地
加油巴打

我有嘗試引導佢地諗點解，但有好多只會返返去「總之兩邊都唔啱」

鍾意中立、同各打五十大板既人
其實係因為唔明白同唔知發生咩事
但又逼住要回應，所以驚買錯而就買兩邊

爭取佢地既方法，就係比資料佢地睇
來源盡量中立同權威，等佢自己親自了解過個議題，令佢地放心支持你，確信自己冇買錯。

咁樣唔使用腦ma..
咁就可以End Topic 傾其他野..

不過咁樣大概都可以定到佢係咩人從而大概諗下可以用咩方式拉過黎支持呢邊..(尤其選舉時或某啲大議題時..)

中立都好過做藍絲

我播啲黑警片已經冇點剪接 都好中立啦
唯有希望佢地慢慢會識諗

同佢地講
一哥都話得五個人暴動，但係用左超過150枚催淚彈、布袋彈、橡膠子彈
而且警察著曬頭盔面罩著曬pad
示威者得個口罩 最多多頂頭盔
警察咁都制止唔到五個人？
大部份人和平示威、甚至攞埋不反對通知書都照放催淚彈

請大家同上一輩解釋：點解要戴口罩同埋遮鏡頭

如果兩邊實力相若就話啫

打和啦

認真

播黑警片段呢招真係唔幾掂, 就好似有兩條友話對方「係你頭先打我先架」, 你宜家既target應該係中年人或以上, 做過老竇老母, 佢地聽到呢d會比咩反應?

1. 宣傳返如果條例通過左, 我地市民會預見有咩後果, 比d例子, 做少少功課落場同人討論. 又或者講少少兩地法律上差異 (無罪判定, 司法分立 etc), 用理由爭取返未了解既市民, 可以整d類似長輩圖等老人家消化.

2. 點解二讀差d通過, 係同立法會議員議席有關, 呢部分請做少少宣傳.

3. 如果有人講到示威者用暴力同埋侮辱警察問候人老母, 認真, 唔好同佢地拗, 掟磚鐵枝隨時唔係傷人咁簡單而係死人, 挑釁會令事態升級. 要比人知道, 上街既年青人唔係紅衛兵黎. 有需要既時候講返句唔好意思, 道歉唔係風土病而係反省.

第一次留言兼第一次紙上談兵, 你判斷過唔啱用當我廢嗡就得
呢個係長期戰, 香港加油

兩邊都暴力 兩邊都有錯 兩邊都xxxx
牆頭草買曬大細 想唔得罪兩邊
最後兩邊都會捨棄佢地